真心一問，其實皇馬係咪又創造左另一個歐聯歷史

作客贏波，但主場比人反cup引致出局
歐聯係咪未試過有球隊發生過依d事？

你係咪ON9架

有冇發生過就唔肯定
衛冕隊咁搞法就應該係第一次

轉制後第一次好似係2011年既拜仁
作客贏國米但返主場輸

• Teams have come back from a home first-leg reverse only twice in the UEFA Champions League, and both were beaten 1-0 first time out: AFC Ajax (v Panathinaikos FC, 1995/96 semi-finals, 3-0 second leg) and FC Internazionale Milano (v Bayern, 2010/11 round of 16, 3-2 away).

原來ajax已經第2次首回合主場輸波但最後反cup晉級

改制後有第二隊衛冕？

衛冕球隊年年都有

兩年冠都好似未有人試過

咁得蝗成功衛冕過
但所有上屆冠軍踢下屆同一項比賽嘅都係衛冕球隊

今晚到曼聯